（3HK7月到期）想睇4G/4.5G 真無限plan

續約/轉台都ok
請出招

3HK快閃轉台快訊 SpecialChannel！

勁爆優惠$146 4G真無限！唔限速
出機Nintendo Switch 免費送
Whatsapp：68472929
Telegram：

出機/Iphone或資訊其他月費計劃請聯繫

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」
不做續約 現有客戶
此優惠不適用於門市
合約期內豁免行政及隧道費

Join plan合約期內贈送熱點Wi-Fi任用
Join plan可享受Iphone8/X淨機價折扣$900
Join plan免費獲贈Ruby Tuesday美食通行證 全線Ruby Tuseday享受5折優惠
憑渣打銀行信用卡申請自動轉帳送1Gb中港澳共享數據再送現金Coupon
指定月費計劃可免費使用〔3地Chat數據〕
指定月費計劃可免費使用〔中港澳2Gb數據〕

出機 Samsung Note 8 或 A8+
送任天堂 Nintendo Switch特別組合
送Samsung J7
（二選一）貨源有限 送完即止

勁爆限時最新優惠：
$78 4G網絡 5Gb data
$98 4G網絡 6Gb data
$118 4G網絡 7Gb data
-
勁爆4.5G特別優惠：
$138 新號碼4Gb 帶號碼轉台6Gb全速
$198 新號碼8Gb 帶號碼轉台10Gb 全速
$228 新號碼12Gb 帶號碼轉台15Gb全速

〔免費享用3地Chat數據 & 中港澳2Gb數據〕
-
新年限時超級數據王優惠：

「超級數據王」4G無憂用量
月費$146 合約期24個月 唔限速！

「超級數據王」4.5G無憂用量
月費$288 合約期24個月
（同時2個號碼月費減$60→$228）

-
最新限時快閃4G家庭Plan：（隨時截止）
$156 4G網絡 10Gb 6000min通話 2sim 共享
$234 4G網絡 15Gb 9000min通話 3sim共享
-
最新限時快閃4.5家庭Plan：（隨時截止）
$198 4.5G網絡 8Gb 5500min通話 2sim 共享
$288 4.5G網絡 15Gb 5500min通話 3sim共享
$318 4.5G網絡 15Gb 5500min通話 4sim共享

-
限時推出大學生月費計劃（4.5G網絡300M）
$98 6Gb
$128 9Gb
$246 全速真無限
（學生或校園職工都可以參與此月費計劃）
-
出機/Iphone或資訊其他月費計劃請聯繫

Whatsapp：68472929

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」
TG：
優惠肯定有 貴Plan唔洗愁
歡迎各位分享俾身邊人
（不做續約 現有客戶 ）

盲撚

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$207
經介紹人優惠可低至$198

介紹人更享受合約期內8折月費優惠
所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4/4.5G極速優惠
$78 4G 21Mbps 5Gb過後128d
$108 4.5G 500Mbps 3Gb過後128
$138 4.5G 500Mbps 6Gb過後128
$158 4.5G 500Mbps 8Gb過後128
$198 4.5G 500Mbps 12Gb過後128

限時全速真無限無Fup任玩
$207 4.5G 500Mbps 真無限

飛常大灣區全速中港澳月費優惠
$126 1Gb 4.5G 500Mbps
$166 3Gb 4.5G 500Mbps
$216 6Gb 4.5G 500Mbps
$306 10Gb 4.5G 500Mbps
☝🏻可獲贈$200 Coupon

學生仔4/4.5G優惠（未滿18並且提供學生證即可）
$108 4G 21Mbps 10Gb過後128
$108 4.5G 500Mbps 5Gb過後128
$128 4.5G 500Mbps 10Gb過後128

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

凡經舊客介紹新客可享8折月費優惠
歡迎介紹俾身邊人